# BenihanaEngine

[![SharpDX](http://sharpdx.org/images/blog_logo.png)](http://sharpdx.org)

Разрабатываемый в свободное время движок на основе DirectX 11 на языке программирования C#.
Изначально разрабатывался на Managed DirectX 9, но был портрован на SharpDX 11 по причине некоторых досадных проблем с девятой версией управляемого DirectX.

# Что нового нас ждет в BenihanaEngine?

  - Рабочие шейдеры модели <= 5.0
  - Графический пользовательский интерфейс для удобного редактирования ландшафта, размещения моделей и редактирования свойств объектов.
  - Увеличение общей производительности, если верить тестам Microsoft.


Так же:

  - В скором времени BenihanaEngine обзаведется собственной wiki для энтузиастов, желающих тестировать самые новые версии движка.